聽朝9點半開市上到25100 我直播食蚊

通常ig咁早爆升 成晚流流長 今晚有排跌
美國突破100萬肺炎用家 真係熱烈慶祝

利申 重熊

升左2日，聽日一定跌

食斧頭扒

做淡蚊都無得你食呀

留名想睇

LM

仲有一蚊大餅

你都係想自燈升上251姐

Lm.

買牛都弱智8成熊咩概念 大戶都唔睇好

準備千跌

直線下跌 聽日食鮑魚啦 食乜鳩蚊

又夾成堆傻散期結已過 今日直落23000先

夾死75%做淡既傻散🥱

樓主重牛

死咗未呢？ 我真係好驚wor